NIKE 討論區 (17)

抽中左黑

中

風

有冇人中us7 想徵一對

係咪id卡 首4位數字？
如果中左

好似係

有冇ching知道sacai要唔要預大半碼？

著岩size 就得啦
如果唔係nylon 你買大半碼網面會見到腳趾位空左好多

但係會好窄 同好難著

我有兩對 一對8 一對8·5 唔會好窄喎 唔建議買大半號
我都有d後悔買左8·5 可能遲下放返出去

屌！抽中冇check email冇畀到錢

咩色? 我啱size

岩 大半碼 腳指位空哂行又會前後郁

全新 blue red 不過炒價買返黎 都幾難放
如果放到即刻再食炒買返us8 放唔到可能自己加鞋墊算
隻腳係us8 至8.5中間
之前衝動未試買左之後買多對grey us8 發覺us8 岩著D

有無人肯放us11&6 各加500

或者6.5

黑白都得

一係你扁平足得好緊要 如果唔係唔建議大半號
窄同難著可以靠鞋帶搞啫 買大左加鞋墊又有乜為呢
如果你話買左就無得揀啫 好似我咁
再唔係厚面皮D去水貨鋪試 呢對真係試左先好買
平時我所有鞋都係8.5 因為8 會窄 但係呢對us8 我反而岩岩好
8.5 會空腳指位

中左黑色10.5

原來扁平足都關事
自己d鞋要預一個手指位 如果唔係行路既時候會頂指

今次咁多人中

LM

2500收us8.5 白色可一齊交收

正 一起身見降一降 再等一陣入手

好似冇咩人中白色細size 想用us6換5.5

放白sacai US10
$3600

但黑白 好似無彩咁靚

扁平足咪有機會覺得鞋中間窄
因為呢對網面 你買大左會空腳指
所以要買就去試下size 睇下買正常size 有無窄 同埋頂指 呢對鞋唔算好尖頭 應該唔會頂指既
如果頂先買大半號lo 人人腳型唔同
好似我咁買左8.5 覺得大左少少 之後買對8 發覺岩d

同頭兩代比 呢兩對唔靚

價位平成一半都抵著既

Stockx都係賣緊兩千尾 樓上賣3600

fb 個個都過3k 收唔到就去StockX 算，US8.5都係2.7-2.8k

蟹左
本身抽到諗住3000已經放
宜家抽唔到 唔洗煩

外國網派哂未

都3k 啦 真係著我寧願比多少少買grey
Nylon 好冬天feel唔係太鍾意

諗緊縮沙退 end 籤
1650加運費 好撚貴

2000 都著得過既

成班炒鞋狗 我stockx買唔好？

stockx 咪又係 不過平d送到屋企姐

stockx 都有假

有冇人覺得新抽嗰對aj1 zoom 個款勁似air Dior
諗得過

差咁個swoosh 一望會差好遠

end係咪一中自動信用卡扣 我都抽左 想要黑白是但一對算

正價實有人收 加咁易中咩

end 正價加運 都2k 睇宜家個勢都幾難放

我都係驚中哂 你咩size
岩size 中左原價比你 當幫手抽

痴撚線驚中哂
us11 又收下先

10號

蟹味濃
好多人退就仆哂街
加上我都唔係好鍾意呢對
有兩對全新grey blue red 要著輪都未輪到佢

抽鞋可以退咩?

放幾錢

炒價買 你話呢
所以我諗都係自己食 唉衰衝動

有無人出讓白色sacai us6

想要白色sacai is 9.5

Us

除非你又肯食炒
因為我放到我會再食炒買返8

Cls

似伏

提提大家 唔好以為新鞋就冇假野
貨已出

白色炒價貴過黑色？

係咪我問題，覺得sacai 同taiwind 好似

後門貨都有機既

呢對分真假可能同第一二代有少少唔同
要買都等睇下實物先買啦一陣又中伏

收白色 sacai us8.5

樓上驚中哂中哂我左黑右白出街

有us10 你考慮下

我有對 但我想跟人換白色5/5.5

覺得白色靚d

想要既你得唔到 唔想要既你甩唔到

中咗白色us5.5想換us5

佢都幾好笑，完來係會中2nd choice嘅

多謝你先 不過我驚著落去好鬆 著開Nike 9.5

我想要us5.5中咗us6

全黑 us9 換白色

去驗下眼先啦清

end中白us9
有冇人有興趣

end仲未有email係咪姐係唔中

End中咗

兩邊入左幾簽都吉好少見咁多巴打中

個個都中 唔通個個都想中咩

中左白

唉 得個吉

我有白us9.5師兄啱唔啱

中左黑 想要白多d

同問

收us3.5/4 白色

冇EAMIL 咪姐係唔中

Same 不過成$1800

你stockx買最平都接近3k啦

有興趣 留tg?

Sfg9527

有咩慘過收到唔中email

仲有a字網博下

就係連email都收唔到

endclothing
sacai 白 9.5us
有意留tg

黑色 us8

有意tg

想收us10白

搵到人有可唔可以賣俾我

換白9.5?

世事往往如此

9.5啱唔啱

放us9.5 sacai 白色
Tg: Sfg9527

Us11點解咁難

放us9 sacai 黑
Tg : colun1996

抽兩隻色點解得一對收到email話抽唔中

都係唔中ga la

師兄我有

留tg thx

中左一早扣左數啦

點解次次 end 抽完 都要有人問 收唔到email 係咪唔中？

有

end收到銀行sms=中
無就唔中
最撚簡單

PS Us9黑 換白

放白色 us10

想收黑色 us8

有 有意tg
tg: AgentMamba

有無人著住sacai 來揸車
我發覺次次揸完落車個鞋爭位都黑哂
有無爸打有相同經驗

揸車唔舒服就有

大家會唔會抽aj嗰兩對

幫你轉個問題啦 Aj果兩對炒唔炒得起

個兩對我都好想要

放US 9.5 黑色

aj1 high 次次都有少少水位執幾舊架啦

求一對sacai waffle US5.5 白色

想收一對sacai waffle US5.5 /6白色

如果抽中哂兩對緊係自用啦

會抽85，想問下洗唔洗預大半碼？

想知新個對sacai白色去到幾多錢 想買比屋企人 女裝

個個都要白色Sacai

但跌緊價

收白us3.5/4

等多一個星期先啦

On9 d人仲放3000

想買對輕量跑鞋 有冇推介
唔買奶共adidas之後突然失去方向

黑色us11 $2700有無人要

放白sacai $2600 us9.5
有冇巴打啱

白色$2500 左右
黑色$2100 左右

洗唔洗預大一個碼/半碼買？

依兩對新sacai 真係好肉酸

跌跌跌 炒家仆街 我要入貨

asics?

最大鑊係鞋面轉埋物料，上代網面舒服又透氣又好睇，今次對黑白真係hea作

自用寜願買多對一二代
今次呢對都蟹得幾勁
前兩代仲炒到4/5k

上兩代用色靚咁多就算跌到千五蚊都唔買依代

我本身想入手 聽完你地講等佢跌多排先都係 不過係驚之後有好多假貨

咁柒咪買啦
要買就第一二代

依家買真係好難分真假， 本身Qc 又差

第一二代有信心分 但呢對就未見過實物 無把握

代代都有買
今次隻全白其實幾靚 點解你地講到狗也不屌咁

宜家買驚假呀

岩岩拎完
實物真係幾好J

換走咗條絲帶 太gay
穿埋條布帶+ 蠟線 又幾得意

今次隻白色又靚 仲易襯左

有無圖 睇過

無咁易既
暫時未見過一對仿到完全分唔到
真係有都想見識下

放 白 Sacai US10

唔識欣賞
不過有人鍾意有人唔鐘意好正常 最緊要買得開心著得開心

你睇吓上代對灰白先啦

岩呀 唔係話狗都唔屌既
只係有比較下 覺得唔靚

下面著得太mk啫
雖然網面真係比較sporty

黑襪透左d色出黎出事

今個weekend dunk low sb safari

以前班馬好d
呢個似生粒粒

想問有冇巴打係joyce hk抽中過？我見佢有得抽

正呀 厚舌

舊年中過一次Sacai waffle 粉紅色

唔該曬🙏

聯繫方式？

有無人肯放us11加500

收 白色 us 4.5

AJ3 footlocker中有無

應該可以再有得跌

平放白sacai us10

end中左今日收到 都幾快
白色實物其實幾靚
自己覺得靚過第一代灰白

睇下相

尾跟唔係全麂皮就幾靚

紅黑個對限量喎

放黑sacai 10.5

agger

stockx 睇5k

有us10.5
TG:

Aj1幾時有email?

Wtb
白色us12
2000
Tg

毒 係咪唔送香港？2000 咋窩

有興趣

跌緊LU

Lm 1500收到黑色

加油

Stockx 平均落到去1900

LM 1500收到白色

1500

Dunk low洗唔洗買大半碼至1碼

如果og個代會跌價就好

去到千五真係一黑一白買一對

唔洗

Trust size?!

Yes 我十號腳 著返十號

今次真係肉鳩酸

降降下平過我係end clothing抽中

AJ1 出結果未？

白色女碼的確仲企到3k

實物真係好撚正送咗對比女友諗緊買唔買對比自己好

期待黑色8.5

係街見到人著para noise 黃色swoosh

Wtb 白色us12
Tg出價

joyce hk派彩未

自用撚都係想中返對

想問係唔係中唔中都會收到email?

岩岩放左對黑色 $2500

請問joyce幾時派彩？

未收到係唔係唔中

我都想知

唔中

無email等於唔中？

我login Nike 睇

Nike幾日前既事🤔😂😂

今次隻sacai條絲帶鞋帶真係靚咩...

aj1 兩對幾個account都唔中

實物其實都唔差

應該講緊aj

炒左車，我仲等緊joyce（Sacai)結果

咁耐都冇我當唔中

係我覺得藍色嗰對幾靚

好gay
同grey 比差好遠
對鞋唔差 只係唔鍾意跟位全麂皮 如果唔係有諗過買番對
lm睇下跌到幾多
無後悔買左grey

20個都唔中

放 US11 黑色$2800 留tg

$2200

佢尼龍個位隻色又有d粉藍，成對鞋比較女仔...

燈光咋嘛
你咁講完 好似黑色果對d麂皮好似綠綠地
我只係唔鍾意個跟 全白係幾好j
唔計跟其實都唔錯

Sacai 專門店聽日可以排隊買

幾肯定有d藍藍地...同個底隻白色有對比

個價又再跌一跌

痴線 之前又唔見佢咁

有無link 睇下

望落唔似有得排

佢意思唔係raffle 聽日拎咩

係呀

等巴打share link 睇下
可能真係有
原價就j 一對粗著

一諗到又有班排隊黨係到係到就

超貴 我見同stockx 買差唔多

未必啦 蟹到咁 人工都蝕埋

希望在明天😂

2020 春夏Nike x sacai LDWaffle – BLACK x BLACK 和WHITE x WHITE將在三月十四日於香港安蘭街sacai專門店發售。

唔該曬，聽日去睇睇先

應該唔係 之前有次係sacai拎 條龍唔長都排左差唔多1個鐘 極慢
如果再開多條龍for walkin 一定應付唔黎 何況有得排之前仲抽黎做乜？多此一舉

拎個尾彩～19:00收到安蘭街中韱email

真係唔知 有小小誤導性

應該都係raffle 無咁著數啦

咁即係我又唔中😂

joyce 之前有得抽咩
好似唔見有 定係WALKIN 抽?

有無人聽日11點去望下

我

即係sacai 個個係聽日去抽？

唔係，本身係抽籤結果都出埋。
只不過聽日去睇一睇會唔會有得排隊買

Ok thx

白色咩價位到？

2300-2700 stockx

已tg你

唔洗晒時間 家下抽籤唔會貨尾賣
全部send番上倉

我有friend放緊一對 留tg?

Vapormax著 US9, sacai係咪一樣?

agger
正常佢抽得都唔會有walkin 除非佢寫公開發售
不過有時間咪睇下 希望真係有

打咗去問，個職員話係預先抽籤今日派鞋

我岩岩都打左先，大家等25號最後一個機會啦

25號有咩機會

Sacai官網，不過要鬥快禁

又要同bot鬥快

係呀，無計啦抽親都唔中

$2000會唔會有人要

Supreme對聯名鞋係咪冇哂消息

放2500 白 Sacai US10

想收對白色US5.5/5俾女朋友
最好可以forward 埋email俾我 我驚俾佢鬧

TG?

放 sacai 黑色US7 2000

放black sacai us9
2200$

想徵返對第一代pink green sacai US9
新舊都可，唔好太殘
求割愛

其實sacai waffle size係咪跟undercover果對就得？

收白色sacai us8.5

想收一對白色sacai us10.5到11都ok

我兩對都無，不過聽講係true to size

好好笑 sacai炒唔起resell果班開3000 降到2000

買果班而家開1500

起碼真用家唔會咁傷先

$2000白色邊度有得收

FB 睇你SIZE 等多陣

買唔到咪買第對囉
驚nike唔出咩
今年咁多鞋

等多陣似會無晒貨

1500炒家都有賺啦

等唔切可以高追 貨量多到唔值

今次出既會唔會係呢個款既最後兩對，見佢年尾出第二款

貨多到

有冇人有nike dunk low safari

借問聲呢加sacai 炒到幾錢

收一對白色sacai us9, $1800

Same收$1820

$1100

收一對白色sacai us 5.5/6

想請問一下而家抽鞋係咪冇咗email通知

邊到抽？

nike官網個啲
以前中唔中都會收到
最近幾次都收唔到
要log in官網查中唔中

我有時收到有時收唔到，官網check穩陣同快啲

藍橙dunk 派彩未

yeezy cloud white us9.5換一對白色sacai us9
有冇人有興趣 全新有單

應該今晚

收sacai us8.5/9 黑白均可

白色女裝都係keep住3000

白色變左女神鞋, 細size個價仲keep到, 大size就冇人要

3000買咗對us5比女友 諗緊買唔買多對比自己

今日見到個女仔著白色真係唔錯

對dunk係谷個價同stockx差咁遠

其實對dunk好普通
無左厚舌已經不了
雖然我都抽左但只係希望抽中換到對sb shadow

其實都係 厚舌先係重點
細個讀書成日都去exit排隊抽dunk low
依家買回憶

放對橙dunk US9
有意tg :

中左dunk low 橙US10.5
有意可tg:

我反而想用對raygun換兩對

放橙色bunk us9

有意 tg

有無人放橙色 dunk low us 8?

想收對sacai black or white us10
2000樓下 thx

想問下橙dunk low依加咩價 想入對Us9

放藍 dunk us9.5 1400

收橙色dunk low us8

大家點睇呢對 個人覺得幾靚

London好D

呢對咪London

Sor, 我意思係兩對嚟講
btw 以前Dunk Low 都出過London

各位巴打想請教下佢著緊呢對係咩

Air Max Excee

收橙dunk low us9

諗咗好耐對nylon入白定黑好

要先睇睇巴打你既budget，我個人認為白色靚啲

白色變左做女神鞋, 男人老狗就揀返黑色啦

Thanks巴打

岩岩收左對白
都唔係好女人姐

2000收sacai white US9.5

幾正，想問巴打咩價位入手？

換走條絲帶靚番晒

巴打邊到入手？

上腳啦

想問下入左sacai nylon白色既巴絲 佢果d猄皮位起晒粒粒 有無問題架

無粒粒先有問題

我上網見有d好平滑架wor 個賣家影比我果對係起晒粒 係咪正常架

理想同現實下麻事實係起晒粒，好粗糙就岩

唔該晒巴打

新呢代d麂皮毛長過第一二代好多
佢個質地接近undercover 果對咁

面交睇到實物唔對路咪走

對白色要小心保樣 絲綢位會變黃 雖然點都變 但噴下防水減慢變黃

襟著就一定係黑色好d

想收sacai nylon白色us10

有冇人放藍dunk us6?

Aj 1 Retro High OG 抽唔抽好

你擔心食野D汁 好過變黃

收nike sacai waffle black $hkd2000
8.5-9.5us

想徵返對第一代sacai pink green us9
全新二手都可 唔好太殘
求割愛

sacai black us9 2k

jordan1 high zoom air us12 有無人換us11?

1900收左

依對好唔好著？

未交收

出左無耐 咁快就黃

香港門市有無番 nike react vision desert oasis
行晒成個老鋁都唔見有

好老實講 驚就唔好買
就算你上fb gp買都會有同樣疑問
只不過carousell 有人賣假 令人覺得麻麻地
家下d新假鞋做得好快 同好真
主要交收check 下對鞋既味道有無臭膠水味
以我所知sacai隻味 有d似小朋友玩玩具 鋪發泡膠地墊果隻既味 唔識點形容

直接撕左個人資料個part 咪得lor
佢咁樣影，十對假都用同一張單都得

所以要盡快買啦

上年對灰白炒價4k 入，今年對白色2k 係幾抵玩

係
聞味都係最準

樓上形容果隻味已經exactly 係 細佬玩果d abc 地墊果d呀
比多個目測既分別
鞋内tag 真既通常會長到可以比鞋墊卡住
假既通常都好短 會浮下浮下咁
呢個我無factcheck
第二代 鞋盒個nike size tag 你摸落去會有凹凸
我諗新呢代應該都會係咁

有冇人想交換一邊dunk low 橙藍咁著，US8.5

已經好假
Nike機單邊有個人資料
全部都係nike自己既料，最private既未你碌卡定比cash
得卡機單有卡資料

唔係屋企
真果對你見到tag好長
鞋盒你摸到 不過我無fact check
grey 果代係咁唔代表呢對都咁

應該講送貨果張
有名地址電話
但通常都係撕左個人資料就比埋買家

鞋假。單都可以係假，你有單就唔會ＣＨＥＣＫ對鞋係咪真，唔通你會ＣＨＥＣＫ埋告佢偽造文書？如果咁大風險比人呃不如唔好買

好多餘 佢咁講反而好可疑

收sacai 白色 us11

收左對US9 $1700

個陣係點睇到？

好明顯架 假係好短 正常係可以比鞋墊卡住 唔會’‘條條fing‘’
當然呢個唔係分既重點位

有無圖睇下 想睇下真成點

可能搏你唔識分 好耐之前好似有巴打中過招買 sacai red 買左假
最好有朋友有對真 或者你真係買開 sacai 講真sacai qc 麻麻地 有時樣怪怪地但未必係假
所有買既時候睇埋qc

咁仲有咩先係重點位

其實定係stockX買會比較穩陣？不過好似近期都聽過會有假野

聽講假野鞋墊痴得無咁實
真野要出力抆出黎

我係stock x買都要自己check一輪先安心

我分享少少啦 歡迎指正
我用grey 做例子 因為新我覺得唔靚無買

1.tag 一定係呢塊麂皮個位置
nike 2.swoosh 中間個車線位 真既車線都比較長

3.尾跟塊麂皮切口係好平滑齊整
如果以上全fail 都幾肯定唔係qc 問題 係假
以上講既都係基本 仲有其他位 不過唔係屋企 分享住有既相先

假野好似係鞋尾有膠水 鞋頭無乜
要試不如伸手入去抆下
唔建議抆成塊出黎 會整爛個中底

我交收果陣用手指試下撩一撩
撩唔起就無再搞

你見到個tag 係可以完全貼住鞋墊

理論上我講果3點都套到落你呢對到

係
所以post埋比大家參考下

4.真野呢個位係尖尖地好似瓜子咁

5.同埋突出黎個長度可以留意下 不過呢個要睇size
所以只可以參考下唔作準
除左5. 其他應該都無衰 特別係5. 呢個一定唔會係qc 問題 因為錯得即係倒模錯 咁倒模都錯就

特別係4. 打撚錯

黑？

仲平過end

唔該曬你巴打你好用心解釋
交收個陣我會金晴火眼睇曬呢5個位

6. sacai logo 個a字 係straight line 假既會curve
真既好似我張圖咁
7.

你對比我圈果塊麂皮大細 真既無咁大
8. 呢個無fact check nylon得唔得
第一二代雖然係網面 但係對鞋係好挺身 你抆左舊紙球 再係lace 位 輕力撳落去 你會feel 到彈番上黎
唔係一下撳到扁左 當然唔好超大力
樓上巴打幫手fact check 下
我撳我對undercover 係挺既 應該 nylon 都一樣
基本上 驗呢對sacai hm我係會聞味先
再睇我上面講果幾點
3 ，4 ，8你要特別留意 暫時未見過所謂高仿可以做到同真一樣符合哂
另外摸都分到 例如麂皮 光滑度咁 不過nylon轉左唔岩用就唔講detail
你交收果陣咪拎樓上巴打post 果對 white nylon 對一對

StockX 賣都係1700幾 定係係呢到買會穩陣啲

Stockx 唔一定真 出錯就碌柒
你都係要識分

Goat好過stock x

Stockx要退貨好似好煩

我記得有個 台灣utuber係stockx買到假yeezy
申請退款 客服不斷拖 最後搞再成年
Stockx知道佢係好紅嘅utuber先幫佢處理

如果經過黨鐵見到人交收嗰陣係咁索對鞋, 喺隔離既人一定笑撚死

但真鞋係會想聞陣味 假鞋硬係會有陣膠味/紙皮味

笑咪笑lo 無計 聞係比較準 因為唔關qc事
買到假到時到你笑唔出
同埋你都係聞一聞啫 唔係叫你大力索

驚咪用paypal比錢 唔好直接用credit card
買左假Paypal 會幫手follow

真係？
想遲d係goat 買多對red /green

Paypal 好似都要等一個月再扣手續費退款
同埋未必成功 上呢啲reseller網買其實真係同出波鞋街冇分別

咁有得退好過total lose paypal 叫多一層保障啫
你有哂證據 paypal會幫手
你講得岩呀 最好有實物自己check
用goat lo 樓上講話好過stockx
我都想知係咪 想遲d買多對 諗緊goat 定stockx
利申 未試過用paypal 只係聽朋友講話試到 最後退到

我見個utuber係paypal退款失敗咗
Goat嘅價比stockx貴
我想收返對undercover daybreak obsidian
後悔冇買到 但成$300usd
唔通去幫襯search?

咁真係唔知 我諗住paypal 好過直接credit card 比咋
隔一重叫多個保險咋我見果個台灣stockx 買到假yeezy youtuber 都話用paypal
同埋佢都話goat 可信d

我都有睇過好撚on鳩
仲話要用PayPal 先退到

想問下點分真假？ 上面張圖睇到嗎？

睇相應該真
不過要睇埋實物先肯定到

兩個swoosh logo 我見就有問題
利申 唔專業

咩問題？ 討論下
驚老點左巴打
nylon 我無 所以唔肯定

兩個swoosh logo頭 唔係平排

COMME des GARÇONS x Nike Dunk Low
呢對之後有冇香港抽？

係

要多幾張睇清楚d

小弟對free rn flyknit 2017著咗2-3年終於收皮
個底穿咗 冇得救 nike 幾時出返舊款呀DLLM

唔係架 正常呢個位係有高低 同埋呢個唔可以作判斷 因為人手車 唔一定對對一樣

我係facebook group睇到 有興趣買 所以得一張圖
順豐買有冇單既？

邊到係絲綢位？

有去過4k咩

之前出個啲都3k起跳

對灰白岀個陣好似5000幾6000 4k 係邊買

講錯係尼龍

尼龍算易打理架喇 起碼無d物料好似膠 水晶底咁易黃

$2899一對sacai ldf waffle仲要齊碼
心照啦

一定fake
睇過佢所謂買家分享 假撚到

邊到買平過4k stockx 都4k 尾

唔計二手 今時今日第一二代平得過3k 都十對有九對假
先唔講有炒價唔炒 咁有良心
入貨你都入唔到啦 仲齊碼
得pink green 有機會接近3k 呢隻色無咁受歡迎

就算係US11以上嘅size 都要$4899左右
小弟著US8 至少要$6000

咁又無咁貴 stockx us8 5k 啫
今朝睇完 以為會跟美股跌少少價 點知乜事都無發生

小弟識得人做莆田鞋 只需$680rmb 最高版本
送武漢肺炎

唉

小弟唔想食炒但係又抽唔中同唔夠bot 鬥
好啦 到炒價唔高既時侯又要擔心會唔會買到假

其實想見識下 睇下最高版本可以去到咩程度
不過無咁既多餘錢

宜家第一二一定食炒架啦出左咁耐
買nylon lo 2k抵玩

見nylon跌緊應該會入手
不過我都係等埋下星期搏一搏先

呢個時代真係窮人冇權買鞋

就算係假鞋因為麖皮都好貴

680rmb 假
好貴wor
正價先千幾

師兄如果你買到千幾蚊我2k同你收

問題係依家一定要食炒價
最少成$4k 人哋莆田廠家唔係弱智㗎
見到個款咁紅都識抬高個價啦

我明你意思
只係我覺得佢成本比較高

680 rmb 唔貴啦
定係我on9 我從來無當過呢對鞋係1199

Undercover 之前第二次補貨好易買到 你試吓上fb問好平收到 就算要喺波鞋鋪買都唔好買search $2099 大把其他鋪平過呢個價 btw呢對好似好少假

Obisidian 姐係藍黃色 FB我見唔到有
Carousell 唔敢買
不過個價大概$1400

粗幼呢d好主觀啫 你比其他圖好過就咁tag

我自己都有對obsidian 第一次發售係ps7買 原價超正

Ching 你識唔識分真假
我見fb 有人放$1400 有單有盒

師兄 請pm https://t.me/cpigg

我自己唔係好叻要攞上手先識分 最主要都係索吓對鞋有冇臭膠未 同埋呢一對我會望一望個鋼印先 呢度有鞋驟眼睇好似冇乜問題 不過我唔係專業 有冇其他連登巴打可以幫手睇睇

中左對aj1 retro high 綠色 買唔買好

me too, us9 x 2 pairs

睇睇下隻綠色又好似唔係幾靚

直情係醜添啦~清

抽都無抽
對aj1 無愛 中左賣又無乜水位 又唔會著
中左都唔知拎黎做乜

對上次中左兩對警燈，都幾好執拎去麗晶食左個貴buffet

想要us9但唔中

同人收囉，都冇咩水位

我有,收唔收?

呢D鳩款就中 屌

Tst FL任買乜size都有，正價買得過，我都抽中左2對，不過沒買

岩呀 上次sacai nylon20 個帳抽一對都無

綠色點有得執

應該仔近排d波有無得執

次次中都係D豬頭骨

巴打你有20個帳都唔夠炒鞋個啲勁😂😂

人地D人全職成日抽過百個AC

感覺上Nike點都係可以比炒家用唔同方式黎掃貨

巴打點睇呢間嘢嘅價錢？ 真定假？

ig 店仲要賣到咁平 自己諗下

真，9000幾follower,有客人評價，上個月先係到勁平入到對ow dunk!

你都係想人咁應你比信心你去買姐ig shop你買埋我個份啦，唔好喊住上黎求救啦

屌 有後門我哋都唔知啦

講得話訂都係食屎架啦 唔係話ig shop 一定假 無現貨check 中伏唔好喊
同埋唔怕講埋 呢間野 佢post 過對sacai pink green 我一眼睇到係假 拎黎做advertisement 都假得

其他都心照啦唔知佢係真唔識分比人伏定佢根本賣假

抽唔到無計
我本身有grey 同red
抽唔到都唔care 本身對呢代無乜興趣 都係抽黎粗著

聽你咁講 就不了 不了

見佢間嘢又賣嗮廣告有盛 應該多人中伏啵

出咁多對都未中過，巴打你中過兩對小弟甘拜下風

買少對鞋唔會死，但買到假鞋比死更難受比你真係買到真既都係每日提心吊膽，何必呢

Carousell 同ig 都有真有假 識分咪呃唔到囉

炒價買架 屌 食樹皮食左兩個月

真係好撚煩膠，個個上嚟問ig真假

食樹皮都抵番曬啦

總之講得訂就收皮啦
齊碼 又平過市價咁多 自己諗下有無可能啦 仲要係鋪 唔通真係求打個和咩
你話普通人賣平放咁唔洗交租咪有機會平幾舊囉

明白

fragment roshe daybreak
算唔算百搭長短褲
鞋型又靚但低調既唯一一款

咩LD 1000

React-Type Gore-Tex White
好似幾靚, 唔知點入手

邊到仲有得買

中咗柒綠AJ1

真係太多傻仔唔識鞋又要扮識，用下腦諗下都知無得訂，仲要咁平，如果咁平訂到，個個都去ig買啦，洗鬼去ig抽咩

洗鬼去nike抽

有冇人要aj1 pine green

呢對好正 當年正價又易入手

佢地盲目追款又唔搵下料同貪ig 方便咁就收左皮

有冇人放Nike dunk low sp 橙白？
心水價$1600

我到依家都唔明點解IG多人follow 有實體店就係賣真貨？ 我同你哋講 成棟乜嘢好景 百寶利 嗰個啲鋪 9成都係賣假野 嗰啲所謂嘅正貨標籤全部都係垃圾
香港又冇人做驗鞋 自己半桶水 下下 我都要幫襯大陸驗

唔識驗真係唔建議後追
ig shop正常都比group貴
如果平過出面炒價仲要齊碼
我諗都唔駛講啦
到時買左番黎 又開po 屌鬼就唔好啦

無計，台灣起碼有啲FB群專幫人驗鞋
香港乜都無

明明咁多人賣假野 點解冇人識去做驗鞋生意 去賺錢

其實假鞋係有市場 大把潮童冇$又要追款
最仆街嘅係有人將假鞋當真賣

出左咁耐到宜家都仲有full size你訂 唔洗諗啦話

有啲人講到著假鞋威過著堅野咁
又話高仿無人睇得出又平

抵？

貴啦 fb放緊1500-1600

咪就係班友市價收完拎上鋪+200賣比街客

sacai 唔算難驗啦

除咗睇腳眼位英文字
對野D qc本身都差ga

qc係差
但係有好多detail 位 分到

Nike D QC垃圾到對鞋咁貴又限量
成日都會錯版

著天價堅野又好威？其實講緊d人假野炒價賣好仆街，你又衝出黎話人著高仿柒

只不過係想分享又無特別意思
唔係話邊個著咩威同著著高仿柒唔柒
當然炒價賣假野好仆街

大把假尻qc靚過行貨扮公司貨

無得買啦

因為太好襯，所以自己係出面換左鞋底重生

當年9XX 入手，到而家仲愛不惜手

賣nike現金卷900蚊 有興趣可加tg jasonmama123

其實tailwind 都幾好

係個waffle 底好撚sin

就算普通roshe LD-1000都好正
如果再出都會買

有無橙色 11 號

係咪又有得抽sacai

下星期

抽邊對

有無巴要對pine green aj1 5Y

有無link?

請問邊度仲有big swoosh jacket賣？

買新果件swoosh加字算啦
big swoosh 太公廁 出一次街一定見到2 3件

Us8.5

即係邊件？

哩件design麻麻地

真心一般
之前嗰件hoodie都還好
雖然big swoosh jacket 好公廁
但真心靚
小弟就有件藍色
次次出街都同啲MK仔囡衝衫

同問
我唔見官網有講

周圍都唔見有情報講

官網係25號日本朝早10點開售
不過要搶
唔知大家係唔係講緊呢樣

應該係
心諗無啦啦抽乜 以為vapor waffle出

Vapor waffle好似無咁早出
應該年尾

想搵藍綠色果件 之前去日本見到無買到

點解小弟係官網搵唔到
有冇大佬教我

佢應該講緊25號sacai 日本官網賣 nylon

定係我get 錯 你要條賣 nylon 既link
我都想知 有無巴打share

Sacai pop up online store
希望大家齊齊入到手

又係鬥快

係呀，搶唔到就放棄

機械人大戰

博下啲炒家覺得炒唔起唔入黎搶

我都有對Tailwind又係好好襯 顏色配搭都幾好，同埋你講得岩 濕地著sin 撚到仆街

我估佢會出LD-1000, 但daybreak 會唔會用Roshe 底番出應該未入了

係，出門口走廊濕氣重都差d sin 撚死

見啲group啲人收曬大包圍咁收都知咩事
收個價又低

巴打用20個帳都係同名? 定20個人頭

佢個立方底真係

用係泥地應該最好

真係揾20個朋友抽

想收舊款woven us10
3hc 之類 新淨

著天價堅野威唔威就唔知 但著高仿就一定柒同埋都唔明啲人明知ig shop風險咁高都仲繼續幫襯

落雨行行人隧道成日跣

有冇相呢幾年其他色好似都麻麻地

Sacai 對ld waffle 買fit size 著唔落 應該買大半個或者一個碼

Plum派彩

男定女？

依對有幾多水位

$1600-1800 放

不過我自用 唔撚放

男

放全新有單Nike x sacai Blazer White us9.5

求dunk sb plum Us9.5/10

放全新 dunk low sp
Us8.5

Ching我有對us9.5

對plum係咪一定要指定時間拎，之前幾對有無人試過其他時段都拎到

點睇呢對

遲一定冇
早有機會得

佢時間果個list到好似最底最尾果日任何size都可以拎
但唔知而家有無得覺得qc唔啱睇第二對
如果可以睇第二對就愈早拎愈著數
最尾果日拎都畀人揀剩

香港終於有得抽OW AJ5
雖然實唔撚中

放dunk low kentucky us10

上次對Dunk 最尾個日拎 兩對都有污績

屌 未中過ow鞋

巴打放幾錢

咩價？

想入返對Nike React Element 87 邊度仲有多啲顏色揀

有冇人收到hbx個wtsapp派彩

依間會中嫁?

中過一次The ten 黑色blazer

中過

上年中過Mars yard 不過係send sms

x2
著完一次出街好夾腳

呢對最少要預大半至一個碼 之前仲有人話買fit size

1800

呢間嘢每個碼得1-2對點有可能中

我買fit size無問題喎 又無頂趾夾腳

一樣買fit size

我之前d air max 都fit size 無問題 係呢對特別細同窄咁

NIKE做緊折上折, 有冇人想夾單

現凡買2件或以上指定產品滿HK$800減HK$100; 滿HK$1,500減HK$400; 滿HK$2,400減HK$700!

有興趣既話TG

放 dunk low plum us 8.5 全新有單

對plum真係好難襯

放plum us8.5
可留tg

計返條數貴過之前3件7折

依d數咁難計其實點夾單

紅/綠色幾靚

邊到仲可以買到Nike air skylon II FOG 果對灰色？

好撚易襯喎
闊身 Cargo olive色褲
黑褲 都得啦

red >>>grey>>>>>>>>>>>>pink

Grey red pink

紅藍

fit size too

點睇 咁平有冇錢賺

早幾日見唔知邊個網減價減到$4xx定$5xx

日本outlet見過

求website

各位巴打對新嘅Air max 2090點睇

呢間黑店黎
啲鞋同衫都係高仿貨

利申，受害人

Sns 都無咁平wor

普通鞋一對
而家唔係Crossover款根本無人理

Nike個網仲賣緊air max 97 x clot

係日本outlet成個架都係，試過一對大半碼都勁唔舒服，賣399就差唔多

fb group d人同碼都係放緊1300

react vision 舒服嗎？後面舊膠會唔會頂腳

原來唔好著，得個樣

dunk low sp plum 自用喇

買左灰白sacai total加埋有3對sacaisacais 同鞋型買三對好似有小小不智

底硬同鞋邊刮腳

有冇巴打知undercover element 87點分真偽？上網見到對green mist全新想追番

邊3對先
red 同grey 真係j 死人
今年一次過買哂兩對 宜家要食樹皮

黑白 新黑 灰白

想入埋紅藍

買囉 最靚係red 最貴都係佢

係好靚 但再買會破產 等年尾新sacai

綠橙都好靚

不過鞋後面紅色位 濕水就甩色

想追番綠橙，紅藍同灰白
但好貴，好後悔個陣一出3000頭唔買

有啲想試下

祝你下次好運

咁少貨 邊有咁易中

準備食炒價

sacai其實對對都靚

pink 同新兩對馬馬地
宜家 第一代 5k
第二代都4k
買完真係食樹皮

本身諗緊好無買ow dunk low 但諗諗下無咩誠意只係加條繩 同埋聽講對ow dunk皮好軟好易著到起摺 就決定買多對sacai算

想問 react sertu 算唔算好著？

紅藍有咁貴咩
不過依家買都驚買到假野

除非你買2手 如果唔係無可能平過5k
stockx goat 全部都5k-6k 講緊us8
2手都見人放4k

幾錢入灰白
屌開頭諗住nylon 出 加美股瀉到仆街 可以跌下價 點知郁都唔郁

熱門款一抽唔中就唔洗諗原價入到手
依加考慮緊炒價入邊對Sacai

Sacai 個mesh 都好容易會穿窿或者整爛
肉都赤埋

stock x禁加埋運 4000頭 呢家鞋市場某d真係平左 好似綠色對ow dunk

我對黑白暫時無問題 著左幾個月仲幾靚仔

好易污糟就真
我個對粗著個網都未爛

4000頭咁平 你腳好大定細
我us8 勁貴

red 都粗著
我果對仲未捨得著

一開始好錫住著
之後冇左件事

炒價買 唔捨著
雖然好on9 買完唔著

貴成千 公平咩

如果我炒價入對鞋
一定著 唔會擺係到
上網見到有人有啲鞋擺左幾年個底粉碎個

呢個真
𣎴過未有心理準備

鞋姐 又唔係咩D咩野

所以更加要著

終於中到ow aj 好感動

咁既垃圾料,著兩著鞋型都變埋,2K都比多

葡萄

隔一排個價跌哂執到對紅藍2500

1.0去到咁貴 對綠色未捨得開

我今年都終於開齋 唔洗再祝福

你就爽啦
5k 企左差唔多成年

tailwind 減到499. sosad

果時啲人未覺得對鞋好睇 有啲人話唔識欣賞 之後見到個價係咁跌見幾抵就買左佢

我就係果d
恨錯難翻

而家仲有邊到買得返

有無人賣safari dunk low

樂天可以搏下既

本身有紫綠 入埋灰白 收手

賣海港城coupon 100蚊-50蚊 25蚊張 nike可用

tg:

有對黑白sacai us8未開
原來stockx幾好價
諗緊好無放左去

巴打諗住放幾錢

我諗4800-5000左右掛

想收返對NIKE ELEMENT 87 x UNDERCOVER green mist US9

邊度有得買stussy nike air zoom

黑白個人覺得係最靚
利申 ： 岩岩後追左對

睇相靚 但係見過實物 覺得有d普通
最後買左百搭d既grey
唔係咁貴既話有諗過買埋
黃綠都靚 但好似好難襯
個人心水 red > grey ~ green > black >pink ~nylon

紅藍反而比起黃綠更加難襯

紅藍係呢對鞋最特別
可惜長褲真係難搞 ....
細佬我上過腳 點都要著短褲先過到自己個關

普通roll 腳都ok啦

反而我覺得green 長褲好難襯 又黃綠又黑 唔知著深色定淺色褲
red 就 長短都得 成對都深色 感覺上易襯d

我覺得襯軍綠色褲或者淺牛都可以

如果大膽啲嘢可以橙色都得
示意圖：

太sharp
有少少菲律賓mk feel 唔係個個carry 到
可能我偏心 都係覺得red 襯長褲好睇過green
不過係街見過green + 軍綠褲 都唔錯既

個人感覺橙褲真係最櫬，本身對鞋都好多橙色嘅元素

紅 橙
真係陳冠希呀伯jpg

有冇人覺得air max 1 London 幾靚仔

還好不過好普通d顏色, 同general release嘅鞋差唔多

其實兩對都幾靚
但香港又冇

我見呢對都炒到

冇人討論Nike x Stussy Air Zoom Spiridon？ 睇耐咗覺得對米色都唔錯

米色實物好靚

睇完小馬都覺得唔錯

可惜嘅係香港無女裝size

香港中有無得買

10萬買唔買得過

大陸

hbx有得抽

thx

end要成千8係咪唔抵？

係不過試吓囉

岩岩入手左UNc😍

stussy 中左對男碼
但ow中唔到

我都係不過對stussy 質素真係幾好

係摸上手似350塊布既手感 幾好

stussy呢對襯唔襯到闊褲？

襯到 支持巴打入手

對黑AJ 1大貨到要減價
但都係儲錢等low版

咁大舊 襯到

自己就覺得越望越靚 但女朋友就話完全唔靚

實物靚過相好多買埋比佢就會話靚嫁啦

size方面fit size就得？ 抽咗hbx同end 可惜hbx得大半碼 end又貴啲

我tts 試埋juice啦

好！ 唔該巴打

nike d qc真係

如果紅色

未著過AJ1, 想問使唔使買大半碼

防水噴霧有冇用？

而家Nike sb好hit咩
咩狗屎垃圾色官網都有人掃

係Dunk 35週年 唔太關SB事

對Muslin 靜靜雞上左架lol

Pine Green 1 係官網任買
咁多貨點解我之前都係抽唔到

今日抽紫白

非常靚 但唔想食炒

聽朝stussy係咪會秒

後日先岩

見到碼數當你贏啦

tts ok

咩叫tts

呢對都炒

而家未公售 stockx個價大約2000hkd到
同end抽到已經差唔遠 感覺唔會炒起

true to size

想自用呀

Ok ty

唔關有冇得炒事
係有班仆街唔理價用bot掃撚晒先
每對放高二百對佢班撚樣都係錢
買到野

跟風姐一兩年前邊有人着，個撚個都yeezy ow

Nike是但搵個藉口出一堆dunk
再搵OW同TS出返對dunk聯名

錢就係咁易搵

今次Aj1 court purple大貨？ 抽籤有極多地方可以去拎

Flight 23

個個都跑撚鞋
真係冇乜見人著Dunk Low, high 就有, 可能易買少少.

我買對普通Dunk low sb, 都要加多兩百幾運費, 費事益bot狗/炒狗.

blue fury真係麻麻

屌

呢對食左炒1800買

我上Goat睇炒到2500幾

blue fury 同muslin 都係麻麻地

屋企兩對sock dart都爛曬, 有冇人知邊到仲有全新買

幾秘就話買晒

秒

個網慢到抽筋 load完就賣哂

唔係大貨就好心俾人抽喇（雖然都唔人中）

【#SSwagger波鞋】萬眾期待的Stussy x Nike Air Zoom Spiridon Caged 2，即將在今日早上10點於Nike官網準時發售，售價為HK$1,099。
美國嘻哈歌手Travis Scott及「國民男神」朴敘俊，都先後上腳這款聯乘波鞋。既然今次Nike決定不以抽籤形式開售，或許暗示香港地區有大量存貨。有興趣的朋友不妨碰一碰運氣，mark定時間準時搶鞋！

笑撚死

一load到入去,全部碼冇晒。。。

直接售罄

灰色個件sweater會唔會有人要

見到有碼結唔到帳

成個網站壞埋

以為屋企斷撚左網

明明啲appearal去stussy pickup 既時候任買一上nike 就比人秒

係咩又話個朝偷偷地賣 有人出面排隊wo

我30/3去攞鞋既時候 放哂係枱任買

唔講都無咁嬲

原來對鞋原價咁平

中左個tote bag

想收對收Stussy x Nike Air Zoom Spiridon Caged 2 Fossil 米白色 女碼us6/6.5 有無人可以賣比我

1600
tg:sellkicks

搵唔到

中左aj1
呢對會唔會遲到好似pine green咁
Nike網都買到

有無巴打可以話我知，掃童裝既Jordan QR code, 係會出現咩page? 掃完淨係去左qr

中左stussy白色 us9
睇嚟又蟹左

一個ac中AJ, 大貨?

唔會蟹la

想要Us9 留tg

我不嬲都係用一個ac去抽

有好多地址比你揀去攞通常易中啲

court purple 有無人要us 8.5

岩岩見2件7折入左隻全白MJ

未買過AJ
UB著uk7.5
AJ著幾多先啱？

屌乜撚都抽唔中

有冇人放jordan 1 us 10? thanks

綠色就中幾對

我覺得今次嗰對紫色aj1 真係幾靚

唔貴 入得過

好過黑綠

想要purple Us9 留tg

agger
希望有得原價買

抽左咁多年鞋先中

紫色中 Us7 US9 有無人岩 $1400

中左好撚多對aj1
us9同8.5 都有

我隻腳偏闊，
著UB4.0就UK10.5 = US11
AJ1就US10.5

想搵到stussy黑白9.5

得us8

屌 咁我買大左2個碼

中咗紫色8號半 想睇吓有冇師兄可以換STUSSY fossil 8.5/9 如果可以希望可以留個TG

4對us9 3對us8.5
唔鬼攞

可唔可以俾過你tg我

大碼數應該得

想要us9

想要us9
[/quote]

想要us7 tg?

Tg 比我

放唔放

放，不過未到手

fake no doubt

係咪灰剔條車線太短?

yup
仲有其他位都睇到

加一兩舊 當車馬費有無性趣

1400 岩？

方唔方便講埋邊幾個位

OK

唔洗急住收對AJ1,過幾日可以原價收

分分鐘上埋架咁多貨

$1400 want us8.5

tg: @golden169169

四個ac都唔中
Us7.5

有無人要5.5Y

1400 ok?

當食餐晏仔

果斷放$1800 us10 呢對升硬 要嘅留tg

唔只果斷 仲好撚進取

個個買嚟賺得一兩舊 車錢口罩錢都蝕埋

點解d鞋偏偏係炒家中 真心想要對鞋既玩家就抽唔中 唔係講對紫aj

其實只係你見親嗰啲都係炒po
真係自用嗰靜靜雞 唔會又開po又剩同人講自己中咗

有冇人賣? US9 都得

想問stussy個對香港係咪冇女裝size?

你岩
炒得100 200真係喺屋企訓教好過啦

收aj1 us8.5 1500

仲有邊度有得買？

右邊凹咗 唔知點解
今日第一日著

唔凹你先係驚

我上網睇啲人唔凹

屌你着對鞋就會凹㗎啦 咁驚咪唔好着

人著鞋定鞋著人
收藏算啦不如

我見佢凹得都幾核突
驚係假姐

樓主第一次用炒價買鞋著 唔好見怪

放AJ 1 白紫 5Y

唔知落樓下拎好
放得一兩百又ON9, 鞋櫃又冇位

原來都幾型

Ching我有一對, 留tg？

隻AJ1 stockX中咁貴

收aj1 us8.5 1400

住邊同咩sz呀請問......

外國下星期先出

Us8.5 開左post 問 有小學同學要左

尋晚心諗都唔會中之後入左隻純白mid點知中左, 而加買呢隻紫AJ1中值唔值得買

Hello你係咪放呀？

收us11/12 白紫

巴打買左假野？

無買啦 本身都有懷疑 上嚟問完就死咗條心

收 AJ1 紫白 us8.5/9 $1400
@snorlax369

鞋頭一眼假

Tailwind 79洗唔洗買大半碼？

no need

見到實體店 2件7折！
有冇人有興趣夾單

訂左對air max 2090

咁核突都買

Ching 識野 有品味
做開Fashion?

唔好串我喇, 好耐冇買鞋

Mid 可以放入垃圾桶 著出街比人笑

12 tg:frogisbitch

買左隻白紫返屋企再睇下點

近年nike d 鞋越出越大舊

收紫aj1 us10

似假，影埋盒label 同鞋label就會再firm d

屌 佢原post 係carousell 有其他圖 假撚到飛起
不過睇巴打share 果d已經睇到假

有冇巴打有 dunk low syracuse us9.5or us10

$1400收AJ1 court purple US10

收白紫aj1 us10

我用全新nike 網店 aj11 bred us12 換 aj1 紫白 us12,
但aj1 要補$600

勾太高 一眼假
同埋鞋頭位 下邊灰色果塊皮曲線好怪出左事 假上假

$1450 want us9 purple aj1

$1450 want us11/12 purple aj1 港島交收

放us8.5 dunk sb Hennessy

增高鞋

想問下依件香港仲有冇得賣

過幾日online 原價入court purple

今次唔會啦 女碼炒得起

真係有人買？
見marketplace 個個留1400

女碼收1200 wor

個價升哂仲點會放

Stussy拎上手黑好過米色 黑色有驚喜

Court purple US9.5 想換 US11

男裝個價幾低，而且好似無咩成交咁

明明都係紫色 個價同兩年前對court purple差咁遠

呢個period炒到都好啦

男裝收哂皮

貨量同時間